是日晚餐

邊度？

又大快活

要70$？

68

今日第一餐？= =

咁多肉仲加肉

係==

見到叉燒12蚊好抵吊

死肥閪

我大食到食埋定延

68$

有跟野飲

定延D屎都無得你食

清自己一個?

咁撚多野食仲可以加叉燒

係

兩個人食?

食兩份再裝盒???

太頹 拉

樓豬d 屎一定好臭， 咁多肉

食咁多肉 疴屎一定好辛苦